《賭博默示錄3：最終遊戲》電影預告曝光

雖說許多漫改電影通常沒有好下場，但《賭博默示錄》絕對不是其中之一。由藤原龍也主演的《賭博默示錄》電影來到最後的第 3 部曲，《賭博默示錄：最終遊戲》（カイジ ファイナルゲーム），東寶近日釋出了首波宣傳預告，伊藤開司的招牌畫面依然被剪進預告。

根據官方資訊，繼 2009 年《賭博默示錄：人生逆轉遊戲》與 2011 年《賭博默示錄：人生奪回遊戲》後，《賭博默示錄：最終遊戲》作為電影版的最後收尾，將加入原作者福本伸行自行原創的故事呈現結局。

這次的主題同樣圍繞在開司與帝愛集團之間的糾葛，畫面中可以看到開司在某間企業工作只得來 3300 日元的薪水，為了人生的翻轉，再度踩進了非生即死的地獄裡。面對壓倒性的不利，開司能否享受辛苦賭博完後的那一杯啤酒呢？（重點誤）

《賭博默示錄：最終遊戲》將由藤原龍也、福士蒼汰、關水渚、新田真劍佑、吉田鋼太郎等知名影星聯合演出，預計 2020 年 1 月 10 日在日本全國上映。

隔左咁多年都有得出

呢套漫畫中後段勁拖橋

給開司一罐啤酒!!

不如拍套《逆境無賴大戰狂賭之淵》
想知邊個勁D

完啦好嗎
好撚悶

和也篇 抽張牌都可以講一個月

正啊呢套，第二集就遜色咗d

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

Push

你咁講諗起遊戲王

冇左大和田？

冇大和田